{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005023",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 추억펜션"
    },
    "text": "当チュソンチプは南漢江沿いに位置するペンションで、月岳山と小白山の間に位置しています。 自然を愛する方々に特に良い場所で、山奥の美しさをそのまま保っています。 客室は丸太で直接手作りされ、お客様に情感のある上品な雰囲気をお届けします。 客室内の施設は最高の品質で提供され、快適で便利な休息を取ることができるようになっています。 ペンション番人と一緒に常に最善を尽くすチュソンチプは、常に親切なサービスでお客様に最上の便宜を提供しています。 また、私たちのチュソンジプヘルパーも皆さんを最善を尽くしてご案内し、すべての瞬間が一生思い出に残るようお手伝いします。 旅行する方に思い出をプレゼントする家としてもおすすめです。 22時以降の入室の際には予めご連絡お願いします。当お勧めの家は社長と外部管理の認知度が非常に親切で駐車も便利にできるそうです。 宿も清潔に整頓されており、周辺は静かで散歩するのに良いというレビューもあります。 宿内にはバドミントンコートもあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 少しの騒音で少し物足りなさが残るかもしれませんが、思い出をプレゼントするペンションだと言えます。 また、8月1日から8月5日までは連泊予約のみ可能であることをお知らせします。 私たちの推薦集で皆さんを心より歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュソンチプはどこに位置していますか？",
            "answer": "チュソンチプは南漢江沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チュソンチプはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "チュソンチプは自然を愛する方々に特に良い場所で、山奥の美しさをそのまま保っています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようにして作られていますか？",
            "answer": "客室は丸太で直接手作りされ、お客様に情感のある上品な雰囲気をお届けします。"
        },
        {
            "question": "チュソンチプの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "チュソンチプの施設は最高の品質で提供され、快適で便利な休息を取ることができるようになっています。"
        },
        {
            "question": "チュソンチプのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "チュソンチプのスタッフは常に親切なサービスでお客様に最上の便宜を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チュソンジプヘルパーとは何ですか？",
            "answer": "チュソンジプヘルパーはお客様を最善を尽くしてご案内し、すべての瞬間が一生思い出に残るようお手伝いするスタッフです。"
        },
        {
            "question": "チュソンチプはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "チュソンチプは自然を愛する方々や思い出をプレゼントしたい方におすすめのペンションです。"
        },
        {
            "question": "チュソンチプの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チュソンチプの周辺は静かであり、散歩するのに良い環境です。また、バドミントンコートもあり、アクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チュソンチプには何か気になる点はありますか？",
            "answer": "少しの騒音で少し物足りなさが残るかもしれませんが、思い出をプレゼントするペンションです。"
        },
        {
            "question": "チュソンチプの予約に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "8月1日から8月5日までは連泊予約のみ可能ですので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 481
    }
}